---
title: Team Mystic
date: 2018-02-13
---

De groepen zijn dinsdag gevormd. Een groep moest een captain hebben een visual desigener, interaction designer, onderzoeker en concepter. Dus de les begon dus met mensen die hun skills moesten opschrijven op een naambordje en de captains mochten uit deze groep mensen kiezen. Zo zijn er groepen gemaakt. Ik zelf was super blij met ons team omdat ik de mensen toch wel kende en we goed konden samenwerken. We zijn gelijk gestart met het maken van een samenwerkingscontract en een PvA. Dit moest vrijdag af zijn, want het moest gepresenteerd worden aan de projectbegeleider. Ons team hebben wij team Mystic genoemd en de leden zijn Isaiah, nick, michelle, tessel en ik.